公元2019年5月20日：華爲嚇怕了谷歌英特爾高通，中囯又成最後贏家，以此爲鑑

掌聲鼓勵！

又贏

巴打自製圖？技術好咗

應該寫農曆

原本諗住用雜種帝號年曆